正式宣報香港再出發大聯盟為愛國暴徒大聯盟

負責機構支那辦
暴徒大聯盟主席
老懵董 煽動愛國殺人梁振英
暴徒祕書長譚耀宗

暴徒大聯盟宗指
透過一系列愛國暴力方式達致廿三條立法
鼓吹只要愛支那=殺人強姦唔需要座監
透過向黑社會圍村人派法支那「國」旗，
利用「國旗」襲擊在港外籍人士/親歐美港獨派
法律部負責破壞「一國兩制」
取消親歐美港獨派人去參選資格並設有追塑期
加桶強支那法律在港實施
政治部
監視親歐美人士社交網站/反支那討論區

正名